大家要keep 住心中個團火 讓佢一直燒落去

我地要對抗係可能本世紀最邪惡的軸心。
不要期望別人會幫助我們。我們要自強。
長時間戰爭，要長時間improve自己既身，心，靈。
適當時候要release 自己既負面情緒。

仲有最緊要我地要做最強既team ，不要做MVP。

大家加油💪🏻

And we'll keep on fighting 'til the end.

除左春袋，大家唔記得左仲有老母7西